因為我細粒 無乜行動力 所以做左和理非

但我想轉職 有無教學

其實細粒先高機動

唔好去操體能 幾個月後唔好上前線

千祈唔好

有 做工匠
利申 我都係細細粒 最近由和理非轉左

先做文宣師 製圖師
一張大impact嘅圖控訴警暴
一樣做到前線抗爭嘅效果
keep住力威健身 健身健心

不過我下次轉職做魔法道具製作人

可以學吓急救 操吓體能做補師

天天去快跑3 小時！ （要快跑）

之後用口罩， 跑！

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈